---
layout: post
title: "Albert Heijn Recepten Greasemonkey-script"
categories: [hacking]
date: 2008-11-11 17:10:31 +0100
---
[Albert Heijn's recepten](http://www.ah.nl/recepten/) is een handige
verzameling als je even niet weet wat je wilt gaan koken. Nu hebben ze heel
handig, een snelcode om snel je recepten terug te kunnen vinden. Alleen maken
ze die alleen zichtbaar als je het recept uitprint, anders is het verborgen.

![](/image/hacking/ah-recepten-greasemonkey.jpg) Met het
[ah-recipe](/files/ah-recipe.user.js)
[Greasemonkey-script](http://nl.wikipedia.org/wiki/Greasemonkey) kan je je
browser dit laten fixen en dan krijg je gewoon de snelcode weer op je
scherm te zien.
